已將成副身家由hsbc轉入bochk

要屌既睇埋先屌

小弟幾廿歲人由細個聖誕聯歡會到大個返工annual dinner都未中過獎，買六合彩連40蚊都未中過，買股票左手賺完右手蝕，事業冇成，溝女被人帽，打機抽蛋永遠抽到補底先中，行街踩水氹中雀屎基本上密過黎M，係天生黑仔王

連登老屎忽睇過大時代都知，劉青雲除咗搵3大富豪借運，仲會搵曾江呢啲黑仔王買對家搭沉船。

而我今日all in bochk，祝大家好運！

買3988 影響大d 呀

有冇黑仔王一齊轉bochk

3988蝕咗就真係蝕咗
存入boc，佢清盤都有存保會

要黑boc；轉啲錢入boc 有鬼用咩，買佢股票實際啲

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]
#AntiELAB #FreedomHK #FreedomHKG

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

#AntiELAB #FreedomHK #FreedomHKG

［整合］是咁的 6月23日 我地喺煲底開咗個會

#AntiELAB #FreedomHK #FreedomHKG

香港時間6點正 將#FreedomHKG洗上Twitter熱門

#AntiELAB #FreedomHK #FreedomHKG

聽日就G20，聽晚煲底見！

#AntiELAB #FreedomHK #FreedomHKG

咁你之前啲錢係大貓又黑到佢啲咩？

麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門-> ).pdf
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

你不如講下你成副身家姐係幾多錢

俾門口Stephen同Stitt擋咗又話你知咩

黑到咁，盡力啦

其實建議你轉去建设银行
呢間銀行先係支那最大間，出起事上來會金過中銀爆

係應該全副身家轉入去, 跟住提返現金走